\underline{Objectif 1 : Calculer une expression numérique en détaillant ses calculs}\\

Calculer en détaillant vos calculs une des deux expressions suivantes :

\medskip

\begin{multicols}{2}
  \bfseries{Niveau 1 :}\\
  %$A=15-8+12\div3\times6$ \\
$A=1+5\times 6-(10+4)\div2-1$
  \columnbreak

  \bfseries{Niveau 2 :}\\
  $B=200-[(3+9\div 3 \times 5)-4\div2]-10+2$
\end{multicols}
 